Bom pessoal espero que vocs gostem  uma ideia  bem criativa  e fcil de fazer serve para qualquer festa infantil at mesmo de 15 anos no se esqueam de se inscreverem no canal bjos at o prximo vdeo . Blog:   https://solamarelomh.blogspot.com/